# Ejercicios del curso Introducción a la programación

## Descripcion
En este repositorio se encuentran los ejercicios del curso "Introducción a la programación".

## Autor
* Báez Cadena Diestefano Michel
